屌你老味你班撚樣中學生咪撚浪費屋企錢補習啦仆街

珍珠奶茶$40杯
TED talk上網有得免費睇
做乜撚嘢事要拎幾舊水你老竇老母啲血汗錢俾啲撚樣洗呀仆街

第日你個仔話要補你會點拆

好認同 對唔住爹娘我之前哂曬你地啲金戈

我即刻屌佢老母

唔衰都衰咗
麻煩你比心機反補習狗
導班學生哥行返條正路

當年唔補英文肯定冇大學讀 利申英文揸過槍

係
你屋企屎坑塞咗通得返都100%關補習佬事

補完咪又係入asso
利申：冇補習入asso上返三大
同當年有補習個個月4，5千同學一齊上堂

咁有冇用就真係要自己試下先知啦
當年補左成年richard eng都好撚後悔 feel到條友幫唔到自己就真係快d轉人/放棄

你都on9
中六雞半年補晒全部科 學費都只係一個月月薪

當年唔生性chem上堂聽唔明就覺得悶
掛住吹水同訓覺
中6先覺醒望住8，9本書真係好無助
嗰時補習真係幫到手清下concept
我覺得ok既